const questions = [
    {
        id: 1,
        question: "Quel est le nom du demon à 9 queu ?",
        options: [
            "Gyuuki",
            "Kurama",
            "Choumei",
            "Kyuubi"
        ],
        answer: "Kurama"
    },
    {
        id: 2,
        question: "Comment le plan ultime d'Obito/Madara a-t-il été appelé ?",
        options: [
            "Tsuki no Sekai",
            "Tsuki no Keikaku",
            "Tsuki no Me Keikaku",
            "Infinite Tsukuyomi"
        ],
        answer: 'Tsuki no Me Keikaku'
    },
    {
        id: 3,
        question: "Quel est le nom de l'épée de Zabuza ?",
        options: [
            "Kubikiribocho",
            "Samehada",
            "Kabutowari",
            "Hakarihada"
        ],
        answer: 'Kubikiribocho'
    },
    {
        id: 4,
        question: "Combien de fois Naruto a-t-il échoué au test de fin d'études de l'Académie ?",
        options: [
            "Une fois",
            "Quatre fois",
            "Deux fois",
            "Trois fois"
        ],
        answer: "Trois fois"
    },
    {
        id: 5,
        question: "Quel est le nom donné au chef du village de l'eau (Kirigakure) ?",
        options: [
            "Raikage",
            "Hoshikage",
            "Tsuchikage",
            "Mizukage"
        ],
        answer: "Mizukage"
    },
    {
        id: 6,
        question: "Qui, parmi les personnes ci-dessous, possède le Kekkei Tōta ?",
        options: [
            "Hiruzen",
            "Madara",
            "Ōnoki",
            "Kakashi"
        ],
        answer: "Ōnoki"
    },
    {
        id: 7,
        question: "Qui était le personnage principal du premier livre de Jiraiya - The Tale of the Utterly Gutsy Shinobi ?",
        options: [
            "Naruto", 
            "Nagato",
            "Minato",
            "Yahiko"
        ],
        answer: "Naruto"
    },
    {
        id: 8,
        question: "Comment s'appelait le père de Kakashi ?",
        options: [
            "Chien blanc",
            "Croc blanc",
            "Lion blanc",
            "Oiseau blanc"
        ],
        answer: "Oiseau blanc"
    },
    {
        id: 9,
        question: "Qui a dit à Naruto qu'il pourrait obtenir son diplôme s'il volait le Rouleau Interdit ?",
        options: [
            "Kakashi",
            "Iruka",
            "Orochimaru",
            "Mizuki"
        ],
        answer: "Mizuki"
    },
    {
        id: 10,
        question: "Quel est le nom du premier partenaire d'Itachi à l'Akatsuki ?",
        options: [
            "Jūzō Biwa",
            "Kisame Hoshikage",
            "Orochimaru",
            "Deidara"
        ],
        answer: 'Jūzō Biwa'
    }
]